擺買中國貨有冇用？

我覺得可以全方位對付支共，唔買make in China 既產品。大家點睇？

無 咪on9

地鐵不合作運動係唯一贏既方法